sei入左wekimeki之後靚左😊

嗯，真的靚左了

我記得佢喺produce101嗰陣個額好高 可能公司叫佢留陰比較好睇😊

😊

認唔到係佢 留陰真係靚好多

有無101啲相

真係好似兩個人咁😂

😇

壽星公

乜甘笑人地㗎😑

get lucky!
go easy!
fantastic!
we take it ouuuch!😂

癡線加個蔭爭咁遠架咩

髮型問題囉😊

cuz baby i dun like ur Gfriend
i dun like ur G what😂

superlover!
undercover!
😂

嘩

多謝你地52日既debut stage 我永遠5會忘記你地既努力😭

omg😂